你在南方的艷陽裡大雪紛飛

我在北方的寒夜裡四季如春

有聲

誰知快意舉世無，南山之南北山北

好想屌姐姐